30個專業界別聯署回應四警隊員方組織公開信

老師在中國傳統上深受尊敬，所謂：「天、地、君、親、師」。各行各業之中，除了醫者父母心之外；作為老師，亦擁有如父母一樣保護學生的情操和品格。

這種情操，是只懂煽動社會撕裂和凡事訴諸暴力的人，所不能理解的。

春風化雨是老師的天職，段校長作為中文大學眾師之首，擁有如此品格實屬正常的基本要求。

受教畢業後我們投身30個不同的專業界別，以所學的知識貢獻香港。我們離開校園的日子有長有短，唯即使投身社會多久，都不敢忘記各自所屬的大學或院校的教育之恩。初閱報導，我們一致感激段崇智校長在大是大非，能忘記個人政治立場，挺身而出成為學生的心靈避風港。

「大學之道在明明德，在親民，在止於至善。」

在局勢動盪的艱難時刻，感激段校長沒有忘記辦學之道。

最後，贈四警隊員方組織《莊子·逍遙遊》:「庖人雖不治庖，屍祝不越俎而代之矣。」

越俎代庖的典故，如四警隊員方組織未有聽聞的話，我們建議該組織代表向你的中學或小學校長請教。

我們相信本文聯署眾人，或四警隊員方組織，均沒有資格評論一位大學校長，其培育學生及管理教育機構方面的理念及能力，或學術成就。

我們僅此嚴正指出，香港警隊沒有干涉教育的能力及正當性。

敬希自重。

跨界別抗爭籌備組

其實要大量成立工會

越俎代庖
毅進狗

其實係 班狗有工會喊句開槍就有得開槍

聽講香港公會數目仲多過成個英國 但太散

又串D狗無文化

眾籌登報？

D狗點會識睇

推

班狗識睇？

多但全部都係吸水多
有幾多個真係發揮作用保障旗下會員

神要你滅亡，先讓你瘋狂！
你黑警們，覺得自己無錯，便繼續吧！！讓自己一步－步走向深淵，走向地獄吧！！
看著，誰笑到最後！！

香港人，反抗！！

大部分工聯會

屌得好!
但佢地識睇咩係[庖人雖不治庖，屍祝不越俎而代之矣]???

Push

班狗識撚睇咩，可以寫多幾編簡易啲入肉啲激到佢地爆血管

好欣賞
但係除咗寸啲狗冇文化 可唔可以加啲實際啲嘅反駁?

串得好

毅進仔：

咁深d狗邊睇得明

多係多，無集體談判權

Condom:唔明呀有冇簡單d呀

深到咁
叫人點睇

popo個協會後面咪譚胃豬係到發功個尐主席到係為咗小便宜出賣人格。

班垃圾邊識睇文言文

怕唔怕佢地睇唔明...

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

mon po 狗識唔識啊？

好！做得好！

睇到引用逍遙遊真係笑出聲
班狗唔識字架 你地咁樣好咩

好波

香港警狗 香港畜牲

大大巴車落班狗度 當藍屍盲撐班狗睇到好想過癮 開始已經幫班狗兜唔到

其實啲狗以為自己邊撚個
收9皮啦
即使讀過下書有啲學歷
出黎講句嘢都有撚問題過人
更何況大撚把狗係冇讀過書

屌你哋咩，寫埋依啲嘢班毅進狗唔撚識嫁

我齋記得係唔好亂搞唔係自己專長GE意思
已經唔記得個典故

大家一定要支持段校長

講得好

認同!

做得好！推！

仲要下下鞭到入肉

其實好多界別佢地都冇權俾意見!

垃圾毅進仔識閪睇咩

自重啦 汪汪

popo睇完都唔識解

多咁又點
除左四個狗會同有時出來既國泰工會之外冇聽過其他工會講過野

好夠寸
你無資格批評 毅進仔 讀都未讀過大學

越俎代庖的典故，如四警隊員方組織未有聽聞的話，我們建議該組織代表向你的中學或小學校長請教。

其實班狗就係知自己有炮 其他人唔敢得罪佢哋 詳情參閱當年大戰icac

喂 毅進點識睇

push

入黎幫手搞罷工

公會！

我們建議該組織代表向你的中學或小學校長請教。

冇讀過大學

毅進仔邊識

正，瘋狂侮辱佢地就岩

啲字難到咁 佢地點識睇

人地唔抵得學生有大學讀 但你地洗唔洗咁串 叫人地問返中小學既校長呀

Btw 大學之道個句唔係在新民咩
定用親民都得

班popo點識欣賞文言文呀咩可能連個汝字都解錯呀

我諗班狗應該睇唔明

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

毅進制已超然於大學地位
4個協會互相打飛機吧喇好柒㗎大佬

有冇諗過班狗啲小學、中學老師都想同佢哋割蓆, 扮唔識佢?

黑警孺子不可教

好，最好每日一個不同組織出公開信回應四合會組織

班狗激到紮紮跳

一千隻狗都未必有一隻明個典故

逍遙遊以前好似要讀？唔記得廿六篇使唔使讀
而家十二篇指定篇章就要讀啦

不過咪又係唔識

我們建議該組織代表向你的中學或小學校長請教。
好寸

四合會淨係識皰疹，因為成日生

你問佢越俎代庖，會不會有D強人所難？

寸得好 ! 不過咁深，毅進仔識咩 ？

班毅進狗而家應該坡璃心到覺得人地用四字成語就係侮辱佢地學歷差

D狗真係沖出黎7

可唔可以寫簡單d
班狗撚識睇咩

四狗會睇唔明

啲狗根本唔想平息事件
因為佢地知道一平息就變condom

引埋莊子，班垃圾點會識睇喎

但佢地其實點都會做CONDOM...

快啲成立工會

黑警：
我哋：

班狗識唔識查導讀

用咁深的字同班毅進講

班垃圾狗睇埋白話譯 都唔會理解到啦

同佢哋要講返狗話呀

解又唔識解 讀又唔識讀
： 越蛆袋包？

好奇邊30個界別

振中：你未受過訓練憑亂批評？
你班狗十世都做唔到大學校長啦 教人做野？

其實佢地讀左啲乜野

有冇人知邊30個界別？

呢四隻字，佢地可能唔識讀兩隻字
講咁深，佢地邊明。只係識聽指令

警畜：講人話！！
：咪講緊！！啊唔記得搵個動物傳心師

真係好需要

工會啦

講道理班狗實唔明
寫篇文串佢地，至少佢地睇得明

英文又唔識，中文用深少少有意思既字又唔明，

學歷水平差到咁 ， 去做保安算啦

好撚柒呀四狗

佢地讀都唔識讀啦班狗
字都唔撚識多隻
我諗連本警察通例都未睇過哂

你睇佢哋啲文職狗中英文都唔得，憑乜嘢批評教育界？？？

唔計工聯會果班聽政府話嘅所謂「工會」，就算係好多親泛民嘅公會都係同財團有好大關係

但似終就係冇一個聯合工會

我們建議該組織代表向你的中學或小學校長請教。

冇大學

S

F

其實佢地呢四個月一直都「越俎代庖」

屌得好

香港好似好多工會係紅底！

班狗連英文都未識寫啦，仲去批評大學校長，學好啲英文先啦！

班狗都冇讀書
唔會睇得明
等我幫佢地翻譯下先

汪汪汪
汪汪汪汪
汪汪汪汪汪

其實都要有帶頭瘋狂先得

pish

警隊以為自己大撚晒

幾星期惡形惡相去屌鳩醫護界，無資格評論受過槍械訓練既人

今天四警隊員方組織竟然評論教育界？

班垃圾過街老鼠，黑警咩羅輯？精神分裂？

狗覺得自己執髮最專業

成立工會

點解唔可以請教大學校長

因為狗狗無大學讀

正

要推

這個時代 需要 的 就是 挺身而出的人 !

香港好多公會其實只係政府用黎維穩既工具。要數量既話要幾多有幾多

popo個協會後面咪譚胃豬係到發功！哦！原來係這個廢🐷呀！這隻老豬幾時壽終正寢呀！

自暴其短

推！！！！文學佢地識撚咩

班死賤種睇得明咩

民間記者會？

毅進狗ive都未讀過

d字咁深佢地唔識睇架

真係要搞工會

簡單啲講
關你撚事

小學生屌大學校長？

賤渣：冇一個字識

呀...呀sir... 句野點...點...點讀....汪
係咪越追代包呀？哈哈哈哈，汪！

黑警：睇唔明，我就係讀唔到書先做警察㗎嘛

犬: 明明德? 乜撚野疊字呀? 打多左個字呀on9閪, 唔撚識打字就收皮啦, 仲話自己大學生

人識睇 人型狗就難講d
真係唔識最多咪google
班狗就唔會喇 成班都冇求知慾嘅

Up

啲狗都唔識字又唔讀書 踢同推都未分得清

係，其實香港嘅工會歸曬邊，唔係工聯會就係職工盟，工聯會嘅係多數

幫推

下 班狗識字既咩

型到

佢地點會睇得明

越俎代庖的典故，如四警隊員方組織未有聽聞的話，我們建議該組織代表向你的中學或小學校長請教。

串到呢

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

毅進仔唔識睇